原來親人離開嘅感覺真係好難受

明明上個月先一齊食團年飯
前兩日一個意外就走左
至依家都末接受到
個腦成日諗起聽到消息既畫面
我好後悔點解當初自己唔好好珍惜相聚嘅時間
可惜發生咗既事冇得反轉頭
希望大家可以珍惜身邊每一位人

冇離開到 佢一直都係你心入面
加油 一定會捱過嘅

加油

交通意外？

加油，佢會喺你心入面

唔好後悔唔好自責，佢喺上面相信過得平安，加油

RIP

佢都唔想你傷心過日子

same 忘記唔到佢最後一刻個樣
點解會咁快搞成咁

多謝大家

RIP 我都試過 到而家間唔中諗返起都會喊不過傷心一排要做返自己野啦

我上年老豆都過左身
但慢慢會慣了 加油
一開始係喊左n多日

我無野可以幫到樓主，只想同樓主講聲加油。

黃定藍
藍就講句恭喜
黃就rip

世界步伐如常 只得我在悲傷
啊,佢走了 卻又好似冇離開到咁

佢有冇離開到 是取決於仲有冇人記起佢
希望我地有緣既話都能夠感覺佢對過你既好 教導

人真係好化學

珍惜眼前人